我地曼聯13次英超，多撚過你地加埋

4+3+2+1+1+0

講緊紐卡素

13次都係黑返來的 根本就垃圾

又J歷史

費格遜仆街死呀
惡人自有天收